Block肥絲唔等於我唔捍衛言論自由唔捍衛繁體字同掩耳盜鈴

Block肥絲 = 唔捍衛言論自由唔捍衛繁體字同掩耳盜鈴????
究竟喺乜邏輯

我本身打咗字都會用有囗字部個咗
當然我對其他人打"左"字有偏見
但問題喺肥絲真喺太撚煩
一兩次冇乜問題
我個撚個post都見到佢嗰吓真喺眼冤
每次#2就見到佢喺度懶好笑左左右右
屌你煩唔煩啊 完全阻住哂啲討論
佢嘅行為真喺太over 反而令人更加唔想打咗字
相信大家都唔鐘意次次睇連登都望到佢篤眼篤鼻
所以為咗唔想再被佢煩住而block佢完全合情合理
完全唔關乜言論自由乜繁體字事乜掩耳盜鈴事

我尊重你 我知你講𡁵乜
但我選擇block咗你唔睇之嘛
你仍然可以發言 只喺少咗人睇你發言 但你嘅言論自由度完全冇下降
我認同咗字 會捍衛繁體字 但唔認同你咁煩膠嘅行為而block你
我並非掩耳盜鈴 我知道你仍然每個post都會左左右右 我冇欺騙自己 只喺選擇block你去令自己唔洗每次用連登都眼冤

睇呢啲post睇到厭
block完條on9仔就算了

係係 唔係喺

每個人都希望睇到自己想聽既說話
Block係無問題，但係講到要bam就唔岩道理

有何道理可言

負皮講講乜原因